一齊入嚟傾下將軍澳隧道轉乘站

屌幻星，點解可以同時兩開線去康城，仲要連埋個轉乘站啟用，分明想含到康蛇班中產雪雪聲。

仲有，成個轉乘站得果十幾架車，仲要架架都係兜足成個將軍澳站站比人落，其實開個轉乘站之後都係要兜嘅話，有邊個會轉車？特別係住調景嶺同埋坑口嘅人，幾乎冇一架係直經果度，成個轉乘站都柒到無輪。

建議學下屯公，起碼跟返每個地區排站，多啲直達線

擺喺時事台應該仲多人過汽車台

正經post冇人理

個站畀寶達康華撚用多過轉車

4. 夜麻麻等完機場巴又係個站等n796，個個都訓到到站喇，仲要拎住行李上上落落。

真 我尖咀返寶達搭98D仲唔洗兜

98C 收車有得揀新巴了

夜媽媽通宵車轉通宵車都咪話唔驚

將隧平時已經塞死
依家新轉乘站塞到點樣

觀塘道日日收皮不是夢

咁我地康城人的確高將軍澳人一等

交通差撚到咁，多啲支援唔算太過份

入撚埋坑口好撚過啦
都係多3個站 但肯定多人到加班次
九巴唔入就比新巴797入啦

坑口撚剩係得架102，講緊嘅係小巴

仲要原來已經加到差唔多位位10蚊

11號小巴出到彩虹再轉都唔慢呀

九新各一條for轉返自己公司嘅車

康城出觀塘嘅巴士一早應該要有，康城等黨鐵真係耐過人

本來屯公先天就係幾乎每區一條M一條X直出市區 唔關轉車站事
258D 259D 一樣係兜大半個屯門冇改變過

同埋依家都有跟區排啦 九巴尚德擺頭 新巴經坑口寶琳嘅擺第四 經調景嶺將軍澳嘅擺第五

3，5。痴線，去到轉乘站車到無哂位，仲要拎行李迫上車

班將軍澳撚幾撚惡想唔比其他區嘅人搭佢啲車

唔明點解寶達班人覆霸住將軍澳山上同山下既線

似寶達班人霸住既多d
完全唔明296A停黎做咩

轉乘囉，尚德居民尖沙咀可以上98D轉296A/296C唔一定等296D

無796p搭咩
仲便啦

796P係全日咩

以後尖沙咀碼頭返屋企可以搭296d轉98d
行到尖東真係想死

咁覆就知你無睇巴士路線發展計劃

寶琳人？

係

幾時先有車可以一出隧道直接去將南

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

依家都日日塞到仆街

想像唔到開咗會點

條垃圾隧道夜晚11點都可以塞，on99

仲有九龍灣返寶琳可以797轉798唔一定要等297

最 on9 690 完全無轉乘優惠

HELLO li1872903

完全冇諗過調景嶺人感受

對於住寶達 秀茂坪要入工業邨做野果d人咪方便 唔洗下下要轉幾程車

有無師兄知道幾時開始有得搭 小弟有屋企人要返工業邨做野

但寶達洗唔洗食曬山上山下所有線

有2條線本身就係因為傾唔掂數搞跨公司轉乘最後一人一條
第二程要轉車就焗住揀同公司轉
其實又真係冇話康城特別待遇
反而係有咗轉車站之後兩間公司都應該唔會開咁多直達路線
康城以後都要轉

都係多條線方便d市民返工者 我印象中寶達好似無車值入工業邨

唯一用途798/694跳返796CX
不過兩架車一齊走的話等車嘅時間已經嘔返晒出嚟

10月2開始

會唔會有坑口閪為咗直達坑口死等 A29

將南堆偽中產屋苑冇快線巴士出去港島九龍

290系已經益晒觀塘山區人士
而家一定多好多藍田山區人坐將軍澳巴士

多左巴士停， 會唔會仲塞啲

爭取將290B全日咪有

不能同意太多
本身290系除左觀塘山仲有黃大仙
每次下繁返將軍澳就會發現係黃大仙落左一大車人
依家仲要296+796系都要比寶達人搭既話
將軍澳人唔洗指意有位座到返將軍澳

想將9talk嘅青山風氣帶過嚟？

694本身都經尚德同調景嶺啦
不如試吓682+798+694 由馬鞍山去將軍澳
分分鐘慢過99+792m 或者89d+91M

依家有架98直達工業邨唔係仲好咩 唔洗周圍兜

唔想有其他人同你一齊坐車搭的士啦仆街

精神病人就死返精神病院啦屌你老母臭閪

將軍澳自私撚唔想塞車死返去迫黨鐵啦 屌你老母

依家都仲叫人搭黨鐵肯定藍
果然係巴膠思維
精神病院都嫌棄你就唔好返嚟連登取暖啦死巴膠

將軍澳自私撚話將軍澳啲巴士淨係比將軍澳住嘅人坐，其他區嘅人同我死撚開

原來又一隻死巴膠
今日屌撚咗死氣喉未呀柒頭

擺明康城先係重點發展
寶琳坑口同康城跟本就係打對台
將軍澳都還好, 叫食晒兩家茶禮無咩影響
到時地鐵加班次咪又係偷寶琳坑口D班次
老區變condom係咁架啦, 好正常
早D認清呢個事實好過

我比較關心往觀塘方向

將軍澳撚憑乜嘢唔比人坐將軍澳巴士,唔夠人講就話人係藍，正一on9黃屍

你都on9既，坐巴士就係巴膠

講撚到真。居民有得say咁

上鳩talk唔係死巴膠係咩
見到你班巴膠毒撚企晒出馬路影巴士真係好撚嘔心

原來你唔止係死巴鳩 仲要係一毛狗

所以叫多啲寶達藍田人搭多啲將軍澳車，班將軍澳撚都惡唔出樣

呢條女嘟晒咀仲幾好波

原來係一條又肥又毒死變態巴膠
因住你條死變態毒撚搭巴士又偷拍人比人打撚死你

我貼出嚟就係我影架喇，你真係on9唔係扮架

有同事住康華好期待

講事實就要人搭的士？
咁點解唔係你地搭的士呢？
不如問下你地以前既寶達區議員為你地爭取過d乜先啦
290+798將軍澳都爭取左成十幾年先有直達線呀

以後等296C/796C/98S三飛來回興田
16可以改番去平田

1.建議91改經坑口道,寶寧路,坑口內圈,寶順路,將隧,觀塘道及下隧道,綠小103改經全段清水灣道,四美街,延長至康強街,綠小102系取消
2.盡快開泥涌經西貢,坑口内圈,將隧過海線
3.九巴98C縮去寶琳,九巴296M/95M合拼並改經觀塘道,延長至九龍灣取代綠小106及98A,98B改去上秀茂坪
4.九巴98D/297/P不入坑口内圈,取消98D坑口特快/康城特班次
5.796C/X/P縮入將軍澳站
6.98/797加經清水灣半島
7.政府係轉車站上起行車天橋月台比14D,16,16M,
214,613,E22P,A26,N26,N216,93M,93K,98A,98C,98P,N691,經將隧綠小,經連德道紅綠小,入去再加跨公司bbi。

碧雲道唔使搭車？